美女教練勾上已婚富商 下體全裸遭活逮

抓姦在床，不認都不行！

今日出刊的《自由時報》報導，年近7旬的陳姓富商3年前到某五星級飯店游泳，認識30歲身材健美的美女游泳教練小芬(化名)，兩人發展出不倫戀，多次出遊、偷情。

陳男妻子事後由閨密口中得知兩人事情，氣得找徵信社跟監、蒐證，2016年2月某日深夜，在徵信社陪同下，陳妻前往小芬住處抓姦，一衝進房間就拿起相機拍照蒐證，此刻全身赤裸的小芬嚇得從床上跳起來躲在床角，陳男見狀丟一件浴衣給她遮掩，但光溜溜的臀部已被拍得一清二楚。

陳妻事後提告小芬通姦罪、並求償500萬元。抓姦照片加上用的保險套成鐵證，法官依通姦罪判小芬4月徒刑定讞、高等法院昨再判她需賠償陳妻60萬元。（即時新聞中心／綜合報導）

moto

點証明係美女勾富商, 而唔係富商勾美女呀 ?

有錢 = 被勾引 = 無犯錯

叫雞姐

七張野都仲扯得起

問下賭王, 林建名同楊振寧喇

台灣法律好正

以後啲有錢佬set 個局又食又拎

楊振寧好似成八九十歲嚟娶個廿幾歲

但光溜溜的臀部已被拍得一清二楚

圖呢